好掛住中學嗰陣同隔離女同學一齊補習嘅時光

好掛住中學嗰陣同隔離個男同學一齊入廁格嘅時光

搵返個女仔

好多年喇